[月經] HKBN SALES請入嚟，想轉用bb1000

小弟依家用緊bb100, 下年二月到期。
依家想升級做bb1000, 官方價要298一個月連電話同mytv，貴撚到閪咁。

有冇sales可以提供平啲嘅plan, 上網+ 電話就ok, 個mytv 我拎撚左返嚟要掉。

PM please.

同求pm
下年一月完約
新客

岩岩打黎 普通sales 1000mb $258 續兩年
諗諗先

Bb100 唔夠快？
我仲岩岩諗住簽新約bb100

唔出海ok嘅，出海pccw好啲

利申:前bb100用家，現網上趴500M用戶

同求pm
用緊100m 自助續約又冇1000m又貴
可以的話想1000m+家居電話+流動通訊+musicone

同求 pls pm 用緊bb100 想轉bb500

HKBN 500M + 家居電話 續約

同求pm

想轉hkbn bb100 唔睇mytv super 最平幾錢？ pmpm

hkbn 5月到期 想績期或者轉PCCW~咩都唔要只上網PMPM

都係17年2月尾到期,
依家用緊 bb100 , 想轉 bb1000
上網 + 電話
唔要 mytv

telegram: @legoguy

下個月bb100到期
同求1000
Pm